[超人特二隊2］掛住吳鎮宇把聲

吳鎮宇做超能先生既配音 威嚴中有種沉默 又有種幽默 丁子高完全演繹唔到個種味道 ，仲要開頭個段唔知佢up乜

唔係 Bb 哥哥 咩

自膠 b 哥哥係 怪獸公司1